村屋上網，歡迎報價

用開網上行8mb，而家香港寬頻黎插旗開光籤，想試下。
歡迎兩間公司既巴打報價比較下